一星期究竟係星期日至六定星期一至日？？？

記得小學個時老師明明係教星期日至六，月歷都係由日至六左至右排列，到左中學係星期日約人下個星期一出黎個時佢地會誤會成約聽日，仲比佢地笑傻仔，宜家約人都只係敢講日子

咁究竟係 我真係傻仔 定 佢哋戇居 ？

正評 ：星期日至六
負評 ：星期一至日 （樓豬係傻仔）